尋果汁

有冇手足細個飲果種果汁係
-細罐（唔係355ml裝）
-印象中有果粒
-好似有幾隻味（橙 蘋果 提子）
-唔係大陸野or日本野
-唔係oj
鍾意飲既應該知我講乜
好想飲番但唔記得左咩牌子

荔枝玉露個啲？

呢個？

唔係 好細支嫁
橙汁就係橙白罐

唔係韓國野
印象中係英文 唔係就中文
唔係其他外語

推